BLACKPINK Rosé突然展現性感舞姿，讓大家都震驚了！Jisoo捂臉尖叫，Jennie秒變「金魚嘴」

看來BLACKPINK的大家還沒有準備好接受Rosé的性感形象啊XDD

近日BLACKPINK出演YouTube頻道1theK Originals的節目《Prison Interview》，回答寫在小紙條上的問題，其中有一個是：「展現vocal line成員Rosé和Jisoo不為人知的rap實力！」

沒想到平時負責主唱的Rosé和Jisoo唱起rap也不含糊，全都讓人驚豔！而Rosé更給自己的part加了一個出人意料的性感pose作為結尾，瞬間讓其他三位成員都震驚到！

Jennie一臉驚訝和興奮，Jisoo則是害羞尖叫、捂著臉躲到牆邊，這一輪毫無懸念是Rosé贏了XD

看到其他成員的反應之後，Rosé本人也很開心地笑著躺回藤椅上，實在太可愛啦：

（圖源：YouTube@1theK Originals - 원더케이 오리지널）

我怕羞了

mylovessss

1thek真係良心製作…

粉紅髮 同黑長髮靚

可摸耳放我入去張相到

叫親彩英都高汁

叫咩名佢兩個

另一個不了

孫彩英最高汁

不能色我rosé

我要佢

你收埋牙秀咁多圖 係咪有非分之想

我要依個

始終我地TWICE然

估唔到Rosé都係籮霸🇳🇿🍑🍑🍑

四個都不能色 色狗死全家

色狗永世做中國人

好波

你已成Blink 請你不要再抗拒了

只可遠觀不可褻玩

你已成once 請你不要再抗拒了

Blink已在我心裡扎根once只係浮雲